依排搭車見到好多人病都唔戴口罩

個個有病嘅人都驚俾藍絲同Popo無禮對待
而唔敢戴口罩
搞到啲人咳到口水橫飛
增加傳染患病風險
不過聽人講只要傳染到人
你個病就會快啲好
我諗到9月2，3號
應該好多人病咗返唔到工同返唔到學

PS 記得有病就咳出嚟
唔好忍住唔咳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷 機場見

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜